[突發]達哥再度同大J哥同台演出

做咩咁多人玩呢隻野

一啖砂糖一啖屎嘅代表

乜gane黎

個po比正皮好定負皮好

咩都落比

咩都唔比

香港知名歌手

有冇巴打有之前兩位喺動漫節既觀眾年齡質素對比圖

點分正負評？

大J

歌手

咁魔音係好出名嘅

唱到去日本 仲唔知名？

我整係識達哥，
邊撚個係大j

仲有邊撚到大啊？睇過

之前chatroom有人講大J兩段去美國段片都有影到達哥,兩個好似都識

好似話大J幫達哥奶鞋底 求keep秀髮秘訣

大J呢個人根本係人格都有問題

點解大J啲subscribe可以多達哥幾倍

因為大J 真係紅好多

講樣嘢比你哋聽，其實達哥同大J私交唔錯

大J CARRY達哥